# Пользовательские сценарии

## Сценарий аутентификации
Есть неавторизованный пользователь  
И Есть интернет-магазин  
И неавторизованный пользователь вводит логин/пароль своей учётки  
Тогда пользователь становится авторизованным  
И пользователю присваивается роль в соответсвии с учёткой, например Покупатель  
И для пользователя открывается возможность покупать товары  

## Сценарий формирования заказа  
Есть пользователь интернет-магазина с ролью Покупатель  
И Есть интернет-магазин  
И пользователь открыл на мобильном устройстве определённый товар  
И пользователь нажал на кнопку "купить"  
И пользователь открыл на мобильном устройстве другой товар  
И пользователь нажал на кнопку "купить"  
Тогда формируется заказ, состоящий из двух позиций  

## Сценарий оплаты заказа 
Есть пользователь интернет-магазина с ролью Покупатель  
И Есть интернет-магазин  
И Есть пользователь сформировал заказ из нескольких товаров  
И пользователь нажал кнопку "оформить заказ"  
И пользователь заполнил форму заказа  
И пользователь заполнил адрес доставки  
И пользователь произвёл оплату онлайн  
Тогда в заказе появилась спрогнозированная дата доставки  
И приобретённое количество товара должно быть зарезервированно на одном или нескольких складах  
И количество доступных единиц товара на одном из складов должно уменьшиться  
И обновлённая информация по товару стала доступной для всех пользователей  

## Сценарий осуществления доставки
Есть пользователь интернет-магазина с ролью Покупатель  
И Есть интернет-магазин  
И пользователь оплатил заказ  
Тогда в спрогнозированную дату курьер осуществит доставку  
И пользователю придёт письмо о завершении доставки  

## Сценарий написания отзыва
Есть пользователь интернет-магазина с ролью Покупатель  
И Есть интернет-магазин  
И пользователь открыл на мобильном устройстве ранее приобретённый товар  
И пользователь оставил комментарий и отзыв  
Тогда комментарий добавился в конец списка всех комментариев по товару  
И рейтинг товара пересчитался с учётом нового рейтинга  
И обновлённая информация о товаре стала доступна для всех пользователей  

## Сценарий возврата товара
Есть пользователь интернет-магазина с ролью Покупатель  
И Есть интернет-магазин  
И пользователь возвращает товар на пункт выдачи  
Тогда пользователю возвращается сумма денег за товар  
И пользователю приходит уведомление об успешном возврате с чеком возврата  
И доставка возвращает товар на склад  
И количество доступных единиц товара увеличивается на 1  

## Сценарий добавления нового товара
Есть пользователь, авторизованный как админ  
И Есть интернет-мгазин  
И пользователь добавляет новый товар  
Тогда товар становится доступным всем пользователям  
И в карточке товара присутсвуют:  
- название
- описание
- цена
- фотографии
- видеозаписи

## Сценарий поступления товара на склад
Есть пользователь интернет-магазина с ролью Работник склада  
И Есть интернет-магазин  
И Есть физический склад  
И пользователь принял на склад 10 коробок товара  
И пользователь открыл окно редактирования карточки товара  
И пользователь ввёл актуальную информацию о товаре, складе и количестве  
Тогда обновлённая информация стала доступной для всех пользователей  

## Сценарий просмотра сайта со стационарного компьютера
Есть пользователь интернет-магазина с ролью Покупатель  
И Есть интернет-магазин  
И пользователь открыл на просмотр определённый товар со стационарного компьютера  
Тогда пользователю отображается товар со следующими полями:  
- название
- описание
- цена
- рейтинг
- количество единиц доступных для заказа
- комментарии
- фотографии
- видеозаписи

## Сценарий просмотра сайта с мобильного устройства
Есть пользователь интернет-магазина с ролью Покупатель  
И Есть интернет-магазин  
И пользователь открыл на мобильном устройстве определённый товар  
Тогда пользователю отображается товар со следующими полями:  
- название
- описание
- цена
- рейтинг
- количество единиц доступных для заказа
